咁就無左千五蚊...

今日去黃大仙拜神,經過一間寺廟發現入面坐左個老和尚,
我入到去問佢係到做咩,佢話佢幫人剪髮既,
咁我見我d頭髮有d長咪叫佢修修,佢叫我跪係圃團上面比佢整理,
剪既時候發覺涼浸浸有d唔對路,剪完一睇真係變左光頭,正當我開口Hi個老和尚之際,
個老和尚用極純熟既手法係我頭上面用燒緊既香支辣左6個戒疤,
我即時痛到訓左係地上郁都郁唔到,剩係隱約聽到老和尚既笑聲,

回頭一睇,原來老和尚已經除左件袈裟,佢入面竟然仲著住肉絲既,
我好驚但見到佢副body我就忍唔住勃起左,然後就係個老和尚幫我含,
含左唔夠五秒到我就忍唔住射左係佢個頭上面..
跟手佢除哂肉絲,底褲迫我幫佢含,我緊係唔制啦,
我一拳打埋佢個頭度,但見佢避都唔避就知奶野,原來用左鐵頭功,我隻手就咁斷左,
佢見我反抗就想出手殺左我,一掌將我推出左去20尺遠,我飛撞左落尊佛像到,
好彩當時我用內力頂住,如果唔係我已經不在人世, 後來我係佛像到發現左一本道德經,
但當時我已經無時間修練,而老和尚又步步進迫,我絕望咁將本道德經掉左落地下,
點知呢個時後食環處既人就黎左,話我隨地亂拋垃圾要罰千五,最後仲拉左個老和尚添,
今次真係有驚無險..

閱

閲

𨳍

0分
冇是咁的

回帶mode